[莫縮叔台] 逃脫解迷型遊戲 - 愛麗絲的精神審判 (AN/IOS)

[莫縮叔台] 逃脫解迷型遊戲 - 愛麗絲的精神審判 (AN/IOS)

莫縮叔遊戲台
每個星期五、六、日晚上，
跟大家一邊傾計，一邊打機

愛麗絲的精神審判

以故事情節為主軸，互動過程類似逃脫遊戲，著重探索發現的過程。
玩家需透過和各式人物對話、尋找關鍵道具來解出故事中的謎團。
有時候不經意的對話及道具也可能成為解謎關鍵。
最後，請玩家們靠著自己的思考來解明事情真相吧！
※本遊戲故事為虛構內容，與實際人物及團體並無關係。

資料來源：Google Store

========================
莫縮叔Facebook Page: